[PS4]Rainbow six同好集合處

Rainbow six siege 彩虹六號:圍攻行動
一隻講求合作、技巧、觀念、反應嘅game
入門難度都幾高吓
新手時期都幾辛苦吓，由其冇朋友一齊玩

小弟一開始玩都冇乜朋友一齊玩，所以希望喺到可以搵到志同道合

咁講吓自己先啦 ,我由塵土季尾入手家吓就150Lv左右，金牌仔一個
自問技術仍然有好多不足
如果各位唔介意嘅話,希望大家互相交流吓

小弟嘅psn: happywing1515007
大家不妨留低嗰psn加個fd